[Steam]City Builder 遊戲特價

大家有無玩開邊隻覺得必買
City skyline唔駛講一定上榜

睇中隻侏儸紀同kingdoms and castles

唔知侏儸紀 同 planet zoo 會唔會好相似

lm

surviving mars 玩唔玩得過？

呢隻望落都唔錯
但太空殖民主題既有幾款 唔知邊款最正

Surviving mars我睇落都覺得唔錯
有隻TheoTown，之前係手機出，都算幾好玩，似simcity 2000，我都仲keep住有係手機玩。

留個名先

呢排ff14又長草 搵下有咩sip時間

玩過文明5同6 競爭性有d大

小品game Cliff Empire 平平地幾好玩
係UI簡陋, 同埋教學比較差, 開錯個頭好易仆硬街

睇返唔小人都話動物園好玩好多
都係放棄侏羅紀

手機game毎系統會唔會簡單啲？

精神時光屋

買左隻Planet zoo 玩左三鐘,有啲後悔無一次過買晒所有DLC

Oxygen not included

呢隻之前買左
平衡氣體同液體最煩

最近睇緊e 2隻好似唔錯

Factory Town

Kingdoms Reborn

陷家鏟幾次之後就慣

係幾得意
但個教程好長 玩左2個鐘就退左錢

諗緊仲有冇game岩玩

kingdoms and castles正呀

anno 系列

我反而覺得個教程唔錯
個系統太複雜無呢啲好難上手

買左未玩

無教學一開始連邊啲石掘得都唔知

你可以run順左農業同物流先
石料主要係for中後期建築了
食物嘅種類同糧倉個位置要安排好d 否則會浪費食物
另外隻game好似有改善過木炭嘅產出量 但都係超缺
次次一喺港口買完幾百舊炭就見到成班人喪屍咁去搶

steam冇

1440